李啓迪幾時再擺街站？好想拎香港民族論比佢簽名

中國對某個人的需要，從來很難解釋。例如出身泛民、肯定去過六四晚會叫過口號的羅致光，都做到局長。中國政治的偉大和可怕，就是極致實用主義。政治忠誠在事實上毫無價值，每個人的價值就是他一時一刻能夠被利用。『愛國』是入場門檻，但不是決定因素。例如葉太（葉劉淑儀），她做不到特首。有一次陶傑車我回家，他說，忠誠無用的，看中共黨歷史，有幾多人是因為從一而忠而成功？反過來說，我們不妨問，有朝一日，港獨派會不會在政府裡面都有代表呢？

估唔到獨派都成功收編